city u fm求援

Area 1 23
有咩科靚grade ga

如果邏輯好的話就game theory，好多阿媽係老母ge野

Thx

睇ge指南啦

少虧，所有科評價兩極化，green econ都有人話衰